準備買重克羅地亞贏嘅你入黎圍爐

買就唔敢買啦 不過想佢地贏